Supper Moment啲歌真係好撚正

最後晚餐
風箏
幸福之歌
P.S. I Love You
首首都好好聽

日日聽都聽唔厭

大丈夫

秒經

風箏最後嘆氣果下好正 聽到打冷震

嗰下先係成首歌嘅精髓

只求不相見

最安靜的時候仲虐心

無盡 , 有你有我 ,小伙子

10號有live 無飛 好想去

虐你老母心咩 用埋啲大陸字